Ik kon haar een hand voorbij de andere, tot ze merkte dat het hoofd nog steeds gedeeltelijk boven de derde was grijpen.
Ik hoorde haar een onvrijwillige uitroep van verbazing aan haar geven Grootte: Haar nieuwsgierigheid groeide door wat het voedde, waarmee ze nu begon voorzichtig de grootste voorzichtigheid om de beddengoed te verwijderen, die ze zou kunnen zien, evenals voelen.
Toen dit was volbracht, stond ze op en bracht het licht, weer voorbij het voor mijn ogen, en vervolgens naar beneden naar de mijne prik.
Ze was er zeker van dat ze nu veel te ver geëngageerd was om haar ogen te draaien naar de mijne toe, heb ik ze voor de helft geopend en zag ik haar buigen vlak voor de geweldig object van aantrekking.
Ik hoorde haar half hardop roepen- Uitstekend.
